# React Native APP SberCloud

Проект собран с применением технологии React Native.<br />
Проект собирался в сжатые сроки (Хакатон) с использованием [EXPO](https://expo.io/), в реальной разработке можно обойтись без него.<br /><br />

## Install

1. Сохраните данный репозиторий себе на компьютер.
2. Установите все необходимые зависимости с использованием `yarn`

with `yarn`:

```
yarn install
```

3. Запустите проект с помощью команды `expo`

```
expo start
```

4. В зависимости от наличия у вас мобильного устройства и его платформы (IOS или ANDROID) установите приложение EXPO GO из соотвествующего магазина.
   Далее следуйте инструкции(запустите приложение EXPO на телефоне, подключите телефон к локальному серверу, который будет запущен командой `expo`)

5. Для работы приложения необходиом поднять свой БэкЭнд по типу [SBERCLOUD APP BACK](https://github.com/volvoEnc/sberban2)

## APP

Если у вас есть тестовая сборка приложения, Вам не надо скачивать этот репозиторий и устанавливать на телефон приложение EXPO GO (возможно на момент тестирования, бэкенд нашей команды отключен, потому приложение не даст авторизоваться)

## Admission

- При авторизации нет валидации на стороне Приложения, нет вывода и логирования ошибок
- Часть информации в приложении фиксирована, и не берется из SberCloud, это сделано из-за сжатых сроков, и желания нашей команды показать концепцию приложения
- В проекте есть несколько идей по Навигации, поэтому в коде есть модули, которые не попали в сборку, так как предпологалось их использование на определнных
  этапах но в псоледствии от них отказались
- Было желание сохранять состояния между сессиями в локальный сторадж, не хватило времени на реализацию
